到底係我太神經質太敏感定點

我上幾個月生日，我啲朋友有請我食飯
然後到佢地生日，我諗住買蛋糕買禮物請佢地食飯
但係其實我好撚介意佢地咁求奇
我份人都怕麻煩，求求其其
但我覺得一個人生日點可以無蛋糕
諗多兩諗就覺得好撚唔開心

有請你食飯已經幾好，我得屋企人知我生日

我生日我呀爸唔理

其實蛋糕唔代表啲咩
有班fd真心同你慶祝陪你飯飯已經好好喇
係你諗得太刁鑽啫

係囉，我屋企人淨係會買燒肉

On9 一定要食蛋糕架咩
一定係多多要求果類女朋友

臭西啲價值觀錯到屌你都哂氣

求下你唔好再識朋友